[集氣]過大海搵真銀一日遊

去到碼頭岩岩好有船氹仔 去威尼斯人定銀河好呢
3k起家 玩完/10k/夠鐘番香港食飯就走人
求巴絲集氣比我食餐靚飯

去門買鋪閒 即刻含家產

慢慢搣

去到邊都有佢 好撚煩

我上次用一k上到8k 就走了

1k上8k 回報率好高
不過我唔貪啦 貪親都輸

勁到等於用1千買哈爾斯菲爾德贏獌聯

贏多啲！

結局只得一個

到啦 新碼頭果然唔同 靚左好多大左好多

第一站威尼斯人

去親威尼屍都G到仆街

首先 一定要去叫雞先

輸哂都當叫左隻異地雞

頭都側埋

戰果如何

報告戰況 曾經輸淨1k 而家贏緊1.7k

對唔住呀巴打 下張會影番岩

不了

手上籌碼 準備去打poker

賽果？

得幾千蚊打poker 人地嚇嚇你都唔敢跟啦

玩緊咩

收手啦，比人釣你魚咋